請連登出手買書支持良心作家

Ig: @sapeiar 莎比亞
Fb: 莎比亞

雖然佢係寫愛情散文多 但內容往往都好有深度 又幾好笑
佢都係我哋嘅同路人 係過往3個月都有keep住出post聲援

連登巴絲人哋咁撐我哋 不如我哋都幫幫手 一齊買本睇下啊 唔買都follow下啊

P牌仔好似推唔到

好似出錯台

推

大家唔可以習慣免費嘅文字支持下佢地啦 佢地都係我地嘅手足！

本人對愛情文冇咩興趣，不了
如果佢寫本反送中書我就買